一萬登記唔到/收唔到錢 苦主集中討論區

開定先

Push

大家見到登記制未

行山已陣亡

hs 不嬲廢

入到都冇得禁

⼂⼂*⼀⼁
渣兜都係
聲稱7點

佢老母七點先開波wo
開左po屌啦
俾人笑乞兒搶飯添
連登仔真有錢

開定啦，留名睇災情報告

maintenance 緊？

啲服務都廢過人啦

早幾分鐘登記成功，但而家已經登入唔返ebanking

直情連個申請制都冇

說好的掣無出現過

same ask

以為我個戶口有問題 原來唔係

同上

大家睇嚟真係等嗰一萬蚊救命

仲諗住j下

支銀已成功申請 果然有阿爺照係唔同d

有冇圖j下

美帝銀行真係強大

hsbc dllm

又唔係先到先得 咁急做咩

戇撚鳩

HSBC 冇

呢個時間有人登記到？真唔真呀

如果真係等果一萬 餓死咗十世

其實「您是否花旗銀行戶口持有人？」呢句嘢包唔包信用卡戶口？剔咗之後下一步係寫預約會面，我唔想落分行搞一輪喎

真
Hsbc同hs個app我都有用
真係天同地比
hs個個簡直垃圾

唔係7點先開始？

行山逢禮拜日12-6系統升級

純粹係留名睇佢今次係咪真係可以幾個星期就過到數
第一次6000蚊薯片叔搞左半年先收錢
第二次4000蚊on9波搞等得重耐過第一次
今次10000蚊聲稱可以7月中就收到錢
睇翻啲record真係難以置信

屌你恆生好死唔成而家先黎維護ebanking

HSBC仲未有

我去到影身份證個stage卡住咗 影極都唔比我過

派1m咁多?

Hsbc 留名

citibank領先全行

HSBC冇掣癱

Citi

三間發鈔銀行都唔夠美資行抽

東亞得左

citibank 網上登入一直都入唔到

得你張j圖

屋企人冇ebanking 要填表過數
係咪要拎份表入落銀行個收集箱

拉段聲明拉到落最低 扮睇晒咁

東亞1分鐘內攪掂 係咪冇人用

Citibank秒殺

成班餓狗搶屎咁 仲話攬炒
飯都冇得食瞓街果陣繼續大叫攬炒

11死撚左

攞完一萬之後會做咩 使唔使講埋出來吖

使乜咁撚急
咪又係等埋一齊派

得啦威啦屌你老母
交足稅福利冇撚我份享
政治決策票冇撚我份投
依家回少少水去攞就話餓狗搶屎
你老母閪你記得咪撚攞呀

登記完成

大家會捐幾多心中有數啦
真係捐既一定要等呢一萬蚊真係到手先捐得咩

lm

咪係 成班餓狗搶屎

On9恒生

有咩 個app同埋online都見唔到嘅

最快咪又係要8號先有錢
禁急做咩

點解login 完唔見佢教學個頁要去邊度搵
幫緊屋企人整

邊間好

同問 得個垃圾教學gif

Hsbc係咩事

唔使，銀行會開link

Citibank done

估唔到是l最快係citi

要派其實好撚易之嘛
建造業個抗疫基金2-3個星期就收到錢啦
而家1皮野拖咁撚耐派係因為要等埋香港再出殯果個藍店消費優惠咁解之嘛

係囉 條link去咗邊

Citibank話系統升級要我轉頭再試喎

同問 整到燥

東亞成功申請到

Citi岩岩得左

咪吹水
支銀7點先有 識人做緊

lm睇白痴自爆

hsbc我屌你老母

入極都係show gif only

hsbc屌你老味, 提前幾日sd email圖文並茂教申請, 到左21號連制都冇出現

有冇人撳唔到呢個掣 撳極都冇反應

7月8 唔洗7月中

Citibank成功

試下轉做英文scroll到最底

用東亞，成功申請

citibank 搞掂！

Citibank 送多68蚊 唔係唔用Citibank 下話

呢個時候銀行IT deploy緊上production點會有野睇

成班on9

支銀點整？

dllm boc整唔到

都係唔得

富邦新客$250

Hsbc完全望唔到點樣申請個掣都冇

其實做乜急到咁
都等到疫情都完撚埋唔差左過幾日先慢慢搞

個個stage我搞撚左起碼10分鐘

等緊一萬蚊開飯

見到個女人就燥

恆生搞得未

HSBC有未

hsbc個「以$10000本金作儲蓄存款1個月，並完成最少一項指定網上交易，可享10%年利率優惠。」姐係點唔係好明

轉Ie開啦...有bug用chrome點唔到

渣打已申請

手機開唔到戶

我用chrome 得蝸 你scroll到最底未？

中銀點整？

開到呀 我都係手機開戶 比完資料兩個星期左右就send email 黎開到account

申請1萬回多83.3蚊比你

掂啦！美帝好野

唔洗落分行？？

英文版碌到最底ok喎

又話7點？點解咁快開始？

咪就係
屌佢老母垃撚圾匯豐

中銀7點先開始啊

冇落過 不過本身我有citi 信用卡 唔知係咪咁所以簡單左

都係唔明
點計出黎

BEA 好快就搞掂

咪撚用中銀啦

10000*0.1/12 = 83.3333333333

咁我再試下

獅子邊度禁呀？

hsbc搵唔到

我都係hsbc頭先試極都唔得 我男朋友話佢揸兜要7點先申請到 笑我唔好咁柒咁早就黎試啦

想問支銀係咪未得

Same here

揸兜app依家已經登記得

抵撚死

點禁？

Citi唔得

東亞登記左 超順利

轉用中文 得返

渣兜成功登記

睇樓上d 留言
唔識真係以為呢一萬蚊要鬥快搶先有

App見唔到個制

今舖citi贏哂
登記快，必中獎最高（雖然只得$68）

左邊

好簡單，半分鐘都唔使搞掂

較鬧鐘聽朝倒屎起身搞算
正仆街，星期日都要倒屎咁早，仲早過前排玩動物之森買大頭菜

利申 行山銀行客戶

得恆生,
入唔入到HSBC EBANKING LOGIN?

啱啱先18 支銀係屋企人申請㗎
已經申請咗Citi 但係仲批緊呀

要用IE

有無得唔經銀行網上登記?

轉用IE

thx 搞掂

用chrome 係有bugs
銀行野最好用返IE
因為佢地d系統

要碌哂下面d條款先

唔包
信用卡還信用卡
銀行戶口係指儲蓄／定期／外幣等嘅acc

好似係將條款嗰度拉到最低就禁到

重裝搞掂

都未開個function
咪報流料

行山d職員掛撚住行山唔搞好個system？

點樣喺citi 嗰e-banking申請嗰步驟係點?

我都喺度諗緊同一個問題
邊度都搵唔到嗰個現金發放計劃

正式嚟計應該要七點先開波

匯豐

Scan 身份證嗰度真係好難過

會唔會之後公布7點前登記嗰啲係試系統唔算數要再登記就搞笑

個條款你拉到最低未

笑左
你班港豬仲心急過d廢老

搵張白紙做底去影

支銀申請成功

我以為我記錯咗 用埋電腦開ebanking都見唔到
原來係垃圾銀行仲未整好

中銀？
搵唔到粒制係邊

到底係邊到撳個粒掣

知唔知等佢批要幾耐

我 scan 咗 20 分鐘都未 scan 到，次次都話「未能確認您的身份證」

我都error彈走咗三次
依家撳咗完成但係就冇晒消息
email msg乜都冇

無知一問，係唔係一定要用電腦搞？電話得唔得？

做咩要咁早呢…又唔係鬥快
你訓飽佢 聽晚/後日先登記都係一樣

只可以ebanking做，app唔得，login之後，右邊有登記制，做完two step認證，填電話號碼同揀收款戶口，之後等收錢

其實凌晨時間做deployment好正常
唔係點放比你地登記

都未開放

個個銀行都將粒制收得好埋

點解我citibank禁兩個制填電話揀戶口就搞掂，你呢個要填咁多嘢？

佢係開戶口呀

我本身得信用卡戶口，冇儲蓄戶口

係囉 本身以為我問題 原來未整好

行山連普通login都唔得

咁急登記
失業大軍？

全部都係細蚊仔

眾安幾時有得拎

真 個樣好撚煩

有一萬蚊興奮到唔撚瞓覺
好似先到先得咁
成班細蚊仔未見過咁大銀碼

我得恒生同hsbc公廁戶口 點算

心急人上

等7點

咪就係7點後咯
再講又俾人笑啦

住緊外國, 冇左香港個電話NO.
E BANKING搞唔搞到?
唔知佢洗唔洗收訊息認證

係外國申唔申請到? 有香港身份證

可以

行山晚晚半夜都要 maintenance，永世都入唔到的

見到呢個post就入咗Citi㩒幾下
一分鐘就搞掂

呢間垃圾 你要down佢個手機銀行
登入ebanking 佢先會彈個無資料登記（等兩日）Or
直接登記
我自己用直接登記=未能為閣下提供服務 要用無資料登記先得

支銀HK$100,000購物禮券有咩用，現金仲好啦

屌，搞個網上開戶都麻撚煩，用咗三部電話，衰收尾

就咁銀行網站登記都得，除非你連戶口都冇就一定要交表

on9 支銀 全港死server?

係佢角度來講都係開戶口

其實真係愈早登記愈快收錢？雖然佢聲稱21-30號登記都可以8/7陸續收到錢

有fd得左啦 仲send左條支銀link出泥

Bea得左

真 我就是成功的例子
利申citi 好似兩點左右登記

登記到呀

iPhone HSBC 個app係咪仲未有？？

屌你老味中資垃圾

yes

支銀唔使10秒搞掂

真 希望嗰位ching有骨氣啲咪撚攞

未有

我down埋隻app嚟試

佢係直頭連隻APP都死Q咗

垃圾銀行

Deploy緊阿 米急啦（IT Dog)

[暴大校友要人] 登記出席投票

下我剛剛唔做1分鐘搞完

隻App好似仲未得架 係個網岩先得 但依家我見連條LINK都死埋 大家都係訓醒慢慢搞啦唔好急

結論係citi最好

成班ON9 3點幾就係煩緊點解申請唔到..
唔講以為一陣就DEADLINE

手機BEA登記

支銀手機都入到喇喎

citibank用chrome有bug

要用ie先得 屌你

仲用支銀嘅柒頭周圍講唔知自己柒？

citi登記就送68

大貓就1個月1萬十厘，即係83.3

抽獎個d就多鳩魚

登入咗銀行，完全搵唔到邊度申請

渣兜原本話7點
而家已經登記到

爭咩呀，溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

HSBC / HSB 真係抵屌, 呢啲嘢應該一早攪定, 等夠鐘就咁㩒個制就得嗰隻啦

仲要好似 maintenance 咁攪成晚, 第二朝先用得, 真係抵你沒落

HSBC 唔見得好過 HSB 好多

citi

問題係佢開戶認證真係好麻煩囉，搞到好似乞嗰 $68 咁
玩咗我個幾鐘啦

登入左但係無得登記

呀婆都知開戶口直接去銀行，等佢禁

Citi個app 都係垃撚圾

舊年開戶口嗰陣咪要整個臨時網上理財密碼 跟著等到批咗戶口喇 要再登入改返個新網上理財密碼
我改咗完個密碼之後登出再用新密碼登入 試咗好多次都係入唔撚到
最後要重裝個app先得

渣打好撚順
5秒搞掂

咁佢不如取消網上開戶啦

向難度挑戰

手機apps ?

係

點解7點前可以登記

你地係咪霖住通頂等佢有得登記為止

係邊個位禁 搵唔到

銀行收飛關政府鳩事

宜家已經登記到

citi bank幾秒禁完
一早叫你地走資去美帝

更新到最新

ching邊間

BEA 太順利

更新左見到啦 唔該

一路打機見d人一路屌hsbc一路讚citi同bea好過癮

citi冇得喺app 直接登記 都係好撚on9

citi 1點已經reg 到

係咪要聽朝先有？

citi bank個apps殘廢版黎，好多野做唔到
要pc端

無奈 -,-

我都係
點搞好

星期一帶齊文件跑去citi

係咪多數都要整左網上理財先搞到 自己有 但屋企人無申請網上理財

洗唔洗同佢講上網申請過

支銀已成功登記

渣打Mobile App 10秒搞掂

借個位

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

原來咁撚多人仲用緊支銀 駛唔駛搵人post埋工商出嚟？

係咁㗎啦 嫌麻煩咪唔好申請
見有多$68 咪又係狗衝

唔洗認證 但入左錢會訊息通知

呢個係中銀個網 黎 唔係app
app可以登記到啦

大貓個10%利息係要做定期定活期都得

我起身再搞，如果佢辦公時間以外係唔受人哋網上申開戶，好心就停咗佢啦

HS同HSBC 係咪7點先開?

Bea輕鬆到
係咪因為無咩人用

Citi bank 十秒搞掂

南洋都係10秒搞掂

點解你咁慢？我website 版搞十秒搞掂喇喎

都話要搞網上開戶

本身得信用卡戶口

哦宜家先開戶？
落分行搞啦你

我都係唯有叫佢落銀行交form

如果要落分行搞，咁我去返渣打恒生登記都得啦，使搞咁多嘢咩

而家係 Citi 個開戶系統有問題，走嚟 blame the victim

渣打網上剛剛成功申請

去渣打搞囉

無人blame 你喎嫌麻煩咪唔好用Citibank

獅子申請得

搞掂

hsbc app 5秒搞掂

9點先開始喎

7點先啱

岩先禁入去Hsbc app 超快搞掂

HSBC一開app即彈出嚟，再㩒多兩三粒制就搞掂，輕鬆到難以置信

恆生10秒搞掂

有冇人知匯豐如果冇網上理財可以係邊到申請

登記表格
下載表格，在提供全面服務的滙豐分行全面服務的滙豐分行 內容將於新視窗顯示及流動銀行遞交
您可以按此按此 下載「現金發放計劃」登記表格 內容將於新視窗顯示下載「現金發放計劃」登記表格。1111 參考註腳11

有關政府「現金發放計劃」的詳情和安排，請瀏覽政府「現金發放計劃」的專屬網頁

6點呀

十秒

hsbc一開app就有得登記
已搞掂

入唔到恆生 垃圾

hsbc咁easy

一開app即彈

hsbc 已經得左 30秒都唔洗

有冇人知登記係咪只可以個人名義户口 屋企人冇網上銀行

有冇人登記完一間銀行再登記多間？

恒生確認確認確認10秒搞掂

參考編號都po埋

HSBC 5秒搞掂

恒生仲未login 到
垃撚圾

10秒搞掂喎

佢apps 仲未得

恒生極速10秒搞掂

想請問hsbc冇online banking
係咪都可以網上登記？
見佢有個option係「從滙豐網站登記
前往電子表格頁面登記」
有冇巴打知電子表格邊到禁？

Sui4

你Android??
iOS ok

想問而家我喺外國，冇香港電話號碼，如果用fd嗰個號碼得唔得㗎？

我
我意思係呢個🧐 搵唔到邊度可以禁

一樣

痕生已登記

HSBC宜家已經有
順到仆街

同問，屋企人冇網上理財

依銀行順序派？

佢照比你登記

又話7點

個電子表格option 寫左唔洗登入 . 你係味登入左

江嘉敏feel

呢個要有網上銀行先得

真

人在外地真係好煩，得sms驗證

Hsbc 登記幾個制搞掂

兒戲到 禁兩下就Ok
會唔會收唔到錢架

唔需要e banking都可以網上登記

hsbc搵唔到果個唔需要e banking登記既掣

hsbc係咪無網頁版登記？

唔該晒巴打

有架 我查左
但搵唔到個制

可以幫佢地用電子表格

＋1

要特登download app

Hsbc 個抽獎是咪自動加入
流程好似唔見有提過

但係個app 要登入

滙豐屈咗機 4粒制搞掂

屋企人無e banking

Boc快到-.- click兩下搞掂

申請唔洗驗證

係囉

填表

未有 等下

Hsbc撚

要，唯有等屋企人起身

係味十點先得 ？

用渣打 20秒都冇就申請完

咪咁廢老思維啦
銀行有哂你資料
根本應該係㩒幾個制就得

一早得左

點解仲未收到錢

HSBC 6點20分搞掂

8/7

10 秒都唔洗

You can download the paper form for Cash Payout Scheme herehere Here to download the cash payout form This link will open in a new window.11

你無網上銀行？

登記左了

web版應該未有

匯豐快到仆街
只係㩒咗一下咩「用已登記嘅電話號碼」
之後㩒一下同意條款就ok
我諗5秒左右

HSBC use bank record 唔洗驗證

講緊係網上銀行個的

有呀，唔係要接通知咩

等咗成半個鐘仲唔撚派

中銀屌你老母

遲一個鐘登記可能又後幾萬位，處理又要遲幾日

咁姐係使唔使verify?

SOR

仲有cmhk

行生都好易

6點邊有人起身
用人電話都要問過人掛
留名等人答

條友都on撚9
咁都搵到優越感笑人

快到一度懷疑自己係咪禁漏左 一早就應該咁做

有冇人試過再入去？我再入佢又叫我登記，唔係status 但明明話app可以check status 按個個cash payout scheme

唔洗接通知，你用「本行紀錄」就得，佢個紀錄一早認證過

最on9係無即時短信確認登記

啱，電腦過數應該一秒搞掂

Hsbc撚表示㩒兩個制就搞店
連sms都冇收過
好似好撚兒戲咁

唔駛verify，你所填嘅contact係通知你申請進度

恆生5秒搞掂

您再㩒多次所有步驟
佢會同您講您已經完成登記

明白
thanks

用恆生銀行e- banking，5秒搞掂，方便

慢能過馬會

但下面個number已經無再用
我用屋企人電話輸入第一個column就得？

咁如果online form 使唔使verify?屋企人無ebanking
幫佢online form申請

屌班柒頭皮又話七七㭍點
我手多多禁咗唔洗5秒搞掂
依加真係變苦主
唔G幾時先有比幾多人爬頭

對不起，我們出現短暫停頓，請稍後再試。 by citi wtf

我老母hsbc已經整完

波叔好波 我係中國人呀屌

1million

放個reference no 同申請時間出黎參詳下
可能知你排第幾

恒生都係咁
但有參考號碼應該無問題

痕生輕鬆搞掂

渣打 hsbc都好快搞掂

HSBC 10秒搞掂
重有得抽一萬蚊

都唔駛，前題你ac number id冇寫錯冇影響收款時間

citi , 收多$68

個d算吧啦 點會中

我無㩒上面，答你唔到

Citibank app 無

左手交右手

hkbc揾唔到網上登記,係咪要登入帳戶先得？

仆街 我無左香港number 用左外國電話登記

用渣打
5秒登記完 一早要咁做啦

叫你在香港的朋友去鴨記買張太空卡咪得

問題係我登記左啦

行山個app廢到
話我個戶口no.錯

入屋企電話算啦

咁無計啦

手機app一入就會叫你登記

請問登記左會唔會收到sms?

我襟完都有啦 你睇下有冇揀錯ac

應該就派個時先發
不過有冇都冇所謂 7月8號收唔到就問囉

留個contact係比銀行通知番個申請進度，個申請進度入網銀都睇得番

幫老人家搞,唔想登記帳戶

有無人入到電子表格頁面登記？

網頁版應該未有

完成了

我都搵緊 都唔見有

hsbc未有hsb已有
for 冇e banking人士電子登記

得支銀有

ok,thx,i will be waiting

啱啱一入就入到

老人家無ebanking 可以點攪

HSBC搞掂啦 網上版要專登搵出嚟 喺「帳戶總覽」嘅「右下角」

boc,hcb已有

冇揀錯都係入唔到
不過用ebanking搞掂咗

屌佢老母,收咁埋

hsbc 有無。電子form?

ebanking 幾秒搞掂

hsbc電子表格頁面登記 係咪未出 搵唔到

揾唔到,巴打,可否cap圖？

我上面覆左

邊到見到帳戶總覽

你呢個係for冇e banking登記？

原來7點前半粒鐘已經申請得
死la..7月8號收唔收到錢

HSBC好快

佢依個應該有ebanking
頭先app幫自己登記左， 等緊冇ebanking頁面幫屋企人整

帳戶總覽係登入先見到
唔登入仲未見有得申請

己成功登記

唔係呀 e banking黎

呢個要有ebanking

係雖而家個個等緊non e banking 電子登記
仆街大貓

手機版我只係做到自己果個, 係邊到可以幫阿媽做呀?

垃圾到仆街
全世界得佢未有網頁版

哦 上面班清個個等緊大貓non e banking

係囉 想快d登記完番去訓

屌佢老母,香港龍頭做嘢都慢撚過人

哦原來係咁 誤解左TIM

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

hs app 㩒唔到下一步

Ebank 一登入就提提我要登記

hsbc真係幾廢

想幫屋企人登記
但佢地冇E-BANKING

恒生app 5秒唔洗完成左

HSBC未有non e banking個位登記??

老人家戶口連櫃員機咭都無

HSBC有冇人係申請完 想睇佢登記狀態 跟住佢入返「現金發放計劃」嗰度 係睇唔到 只係顯示申請畫面？

等勁Q耐都未有

我都係
係咪咩聲明同承諾個度

我都想問 等緊

dllm,hsbc

唔係今朝7點先開始咩
點解你地有得提早登記

一樣 但有個登記編號畀你就唔好攪佢住啦

屬於香港人嘅書店（三）

你張圖咪係。 點會咁好服務

就係唔係 又比人faked

咪係, 自己做到, 幫屋企人做唔到, 又要陣間再做, 堂堂第一大bank竟然未ready

諗起上年派4000同今次比

HSBC, 好在兩老用HS, 兩野就登記好
HSBC咁耐都仲未有網頁LINK

HSBC幾時有link比non ebanking
等到好眼瞓

5點幾已經得

dllm冇e form

就係因為佢係第一大bank
存款夠多係唔同D

之後再撳多次佢就會同你講已經申請左

炒晒班it

班it實唔撚識set時間開link要等佢地返工先人手加link

唔撚係掛 等到幾時

外判係咁上下啦

hsbc有無non ebanking網上登記
想幫屋企人搞

用HSBC APP登記咗 㩒幾下就搞掂 超方便

想問下
係外國但係無香港本地電話點算

有冇人已經收到錢

匯豐終於有non ebanking

邊個位

錢已收

洗埋lu

有電子表格 你去search search

大把人要幫四大長老登記, 用mobile app 登記唔到ma

hsbc 網頁link 登記得1x 抽獎機會

但班藍c老人又驚用app同網頁登入會無晒d錢

係邊禁

會唔會影響第一次申請？我老母又係手多㩒多左

收到錢了

下…
用埋等緊第二輪啦

我上個禮拜收到洗埋lu
乜你咁慢架
建議你打電話問下好d喎

重覆登記一次會扣錢

大貓㩒兩個制就搞掂 乜都唔使填

禁入電子表格張圖度
條link一時有一時冇

禁你條link先搵到 係佢個網搵唔到

係，依家ok 左

同問又係無香港電話，你申唔申請到😂

唔該, 搞掂

用呢個係幾時收錢

hsbc...

聽日

交通銀行佢官網揾唔到登記, 係咪仲未有?

2點已經得

搞掂，幫屋企人搞埋

ZA bank

2秒搞掂

仲出賣埋兩老攞多一千蚊

Thx

十分鐘咪算好 我一個鐘都搞唔掂 放棄咗

我以為hsbc已經夠垃圾

+1 影身份證過唔到

蝗行係咁, 不過唔係我用, 係老豆用

申請1萬蚊
2間銀行申請晒會點？

發夢扎醒見過左7點就開個行山App睇下
一login成版廣告咁，驚死我唔用佢
四粒掣就搞掂

繼續瞓

啱啱試咗
兩邊登記晒
等睇結果

我想問如果同時喺幾十間銀行申請10000
會唔會唔小心入多咗幾十萬比我

2萬

嚴選最廢銀行
利申用恒生5秒搞掂

BOC 1分鐘登記完

會

hsbc一入app就登記完

加密啦

apps冇得登記？

大貓禁幾制就搞掂

真係好彩有link🙏website 專頁都搵唔到

係 d長輩唔相信e banking

睇左陣唔覺有

恒生e-banking幾秒完成

完全搵唔到

又會咁快燒到落下面俾你

我搵到個網電子登記 但佢要382開頭既戶口先得？
我027唔得？

無
得網頁版

黃絲記得唔好攞錢
因為你一攞錢,政府就會有錢買裝甲車

唔攞就唔會有錢？

有無link? 我仲未搵到

hsbc連名都唔洗打

登記完後，佢話在「現金發放計劃」查看登記狀態，但我按入去，又係登記資料，你係唔係都係咁？

Hsbc有啦non-ebank，成班伸手黨

黃內部有共識,攞左一萬蚊以後唔抗爭

仲要ok多制禁
原本都諗住幫襯佢
睇完個示範之後廢事煩了

你攞唔攞政府都會買
不如攞左再捐比Hong Kong watch

咁你都知 你實係黃到發金

non ebanking 電子form 應該都要8月？

痴線

有冇行山嘅link

星期一要打電話幫佢問

確認電話就得，十零秒就搞點

登記完幾時拎得

係咪得網頁版有 app無？

我仲入到喎我入咗平衡時空？

要上網吧

登記到冇問題

*址

現有申請不獲處理應該唔關第一次事

12-6 而家幾點？

Sor柒咗

收到, 唔該哂
就咁睇, 027開頭唔得

你估恒生傻架咩 點會咁容易影響到

得啊巴打 我岩岩研究左好耐
027 當佢382咁就得
反面堆數字照入

恭喜

記已登

已申請 行山銀河

hsbc app勁快手

一樣情況

使乜咁撚急.......
都編排晒 搶先又唔會先派
遲下登記都得.......

HSBC app 5 秒

快到感覺好唔踏實

一樣

應該未更新到？

中間食咗幾多錢

恒生送20仲要係抽

HSBC APP 申請好爽手

block

HSBC申請完個感覺係
下 得架啦

行山十秒得左

hangseng same feeling

同之前個4000比

冇人用

拎啲錢去食窮黃店，等啲黃屍冇得食黃店而幫襯我哋藍友
利申: 深藍

我估應該最多

匯豐 10秒

渣打app幾秒搞掂

唔夠18歲但手機網上銀行應該都攞到

網上銀行一登入就有 岩岩先幫我老母登記完

same

me too

on9仔邏輯
前後都無關係，所以話讀得書少就係咁

行山超極速搞掂
撳完仲心諗 下乜咁就得啦？
同之前派$4000比真係

你登記多次就會失敗 重覆登記了 咁即係交咗

明明就係一萬同裝甲車綑綁一齊

保就業果D錢唔知幾時有

你睇返實體form,咪又係填身分證+帳口+本人姓名+電話

明白，仲以為即係會睇到狀態

冇拎 收租都收30k 你呢d窮撚記得拎

6000當年都有e-banking method,不過唔流行,因為收錢速度兩方法都一樣

恆生同匯豐冇網上銀行都可以網上登記

e-banking係慳咗你入資料個時間
身份證名地址個D一早有晒,戶口又係,電話又係

根本派錢係好撚簡單
係政府複雜化10000倍
屌佢老母
根本係拖鳩你

收皮啦 1萬蚊我全力支持黃圍
1蚊都唔會益班藍絲廢老

入到去禁2下 真係2下就搞掂

快得令人懷疑

唔洗吹奏hsbc 啦 個個銀行app 都係咁

單機啦 柒頭

而家就係通撚過左
講到唔拎迲買唔到
本身兩者根本無關係,係要跟政府捆綁埋一齊

禁左2次話不受理係咪要打上去問

same...心諗連身份證都唔使填?!

香港人慘到方便都要懷疑自己
明明係基本野

已登記

之前品客派六千蚊都係咁快㗎

有無清手多 登記左兩次 變成咁樣 計唔計 之後又換另一間又登記到

剛剛用電話喺HSBC 成功登記咗

一入去就有link (上圖)
登記完咗 cap 返圖先 (下圖)

希望大家都快快成功登記

citibank 好方便
5 秒，兩個製就攪掂

update 得左

但申咗㩒返個section又唔會話登記咗..

第一批唔係1955年前出世先可以登記咩你班老野

自爆户口？

咪係...證明係可以好快
上次明唔想派

有無人係BOC 但係上唔到個網 家中兩老無ebanking

On9仔

恒生app㩒咗3個制就搞掂咗
係咪得架啦？好冇安全感

點解今次無短訊確認？咁唔real？

網上登記唔計數

網上冇限年齡 仲最早收到

試下用電腦

Just registered

真係10秒內完成

same上唔到
(幫兩老申請)

今朝一樣30秒攪掂

唔敢直望佢個閪樣

BOC真係垃圾黎
咁多間都一野輕鬆搞掂 佢就連個網都入唔到

點解啲阿媽硬係唔聽人講，有網頁表格唔填，係要搞咁多野去填書面表格？鐘意遲啲先收錢？

渣打輕鬆搞掂

我用電腦上就上到,係load 果陣load 慢d

撳完個感覺好空虛
係咪冇咁快收到confirm msg?

有citibank 同hsbc.
用邊間登記好呢？

一樣

第一次話超時要重新login
第二次就彈呢句話我重覆申請

唔維護點更新

HSBC幾秒就搞掂

星期一打電話去問啦

屌 上唔到中銀 中銀咁撚廢

入到個網 佢入面係死哂圖 同埋Load唔到link

藍絲記得唔好攞錢

每攞一蚊，政府就會無錢買裝甲車

行山唔使30秒搞掂

load勁耐
跟住衰咗

DBS垃撚圾
連個登記制都無

唔好衝出嚟柒啦，睇到好尷尬

中銀食撚咗屎 自己一早搞掂 要幫屋企人整

boc 唔希望大家回水攞錢，要進貢中央

citibank 中英文版都click唔到個box

痕生，渣兜同支銀都好快搞掂

一起身就用手機app創興
本身已經有記資料兩秒登記完
之後訓返

今日7:20 用App登記咗
勁順 30秒搞掂

FB 見到人話見IE先click到

入到e banking
去到呢到tick唔到

富邦禁兩下 搞掂可以訓番

東亞好快搞掂
中銀同HS 個網慢到

大貓用apps輕鬆搞掂

我f5左2次就load到,唔通我係被選中既小孩!?
利申在下用緊hkbn 200m

你拉晒上面條款落最底未....

要拉T&C啲字落到最底先當你睇咗 之後就會tick到

登記完可以開始叫春

拉上拉落好多次啦
全個網頁click得既野都試過晒

網上無限啊 屌你update下啦老野

有冇人知存摺號碼可唔可以做網上登記？

有id no.+acc no.+電話 就可以

CHROME點睇點試都唔得,最後用EDGE先CLICK到

恒生APP快撚到 幾個掣搞掂

chrome唔得
新edge唔得
firefox得左

我登記埋啦仲有reference number

中銀個網俾人塞爆左，咁大間銀行都咁屎

f5咗成個鐘都未得

Hsbcapp幾野搞點

今朝用app秒左

Thanks

我用Chrome都係, 然後用Safari KO咗

入到呢頁好順暢

追下post
原來咁多人都用緊支銀

下一步唔到

入都入唔到不愧係支那銀行

屋企人用 被逼幫手搞

幫兩老申請

中國的會爆炸

大貓
2分鐘禁完

hsbc app
一撳就得

快到我唔信咁快

網上銀行咩都用本銀記錄
十秒KO

冇香港電話number登唔登記到？

幫屋企人整咋

你要sroll落去作狀睇咗條款就得

新香港人/BELOW 18歲?

係咪冇網上銀行都搞到？
幫屋企人搞

HSBC app點解睇唔到申請狀態，啱啱申請咗。

一萬呀

但係無online banking都得？？定係遲下填online form

算撚數晏啲先搞 垃圾支那銀行

無online banking都得

一早7點起身搞hsbc，希望快啲有啦

ebanking 同 online 填form 係同步進行中
ebanking方便好多咁解
online form 要填acc no, id no, 同電話no.

用上商

有呢個就整完？

citi都係同樣情況 極on9

應該係掛

Citi 用Chrome 超暢順喎

輕鬆 入渣打 10秒就收工

Same

啱啱check咗online填form係要親身拎票
咁我諗我聽日交paper form去銀行算
好on9 家中老人唔想去郵局拎 唔該哂了

中銀真係垃圾黎，可惜老豆用呢間，我HSBC一分鐘搞掂

chrome ok 呀
要look哂下面篇野先

支銀已死

PS:幫老豆老母登記

Thank you

幫屋企人用中銀
入唔撚到

自己citi快到顛

登記都有得偷步

citi
2分鐘禁完

行山10秒攪掂
返去訓先

恆生App: 打開App -> 指紋登入 -> 按「立即登記」 -> next next next -> 完

屌今日見到好多廢老喺銀行出面排隊

Same
screenshot 左個reference number
依加可以訓返

屌，仲俾我老豆笑我廢，渣ga ，佢又唔諗下自己用支銀

請問如果無銀行acc要點

郵局填表攞支票

啲撚屌幾時先肯正確地使用m呢個數詞

10秒成功登記

行山10秒搞掂

勁撚癲
一分鐘都唔洗搞掂左
個system勁正

Ching 登記完睇唔睇到申請狀態？

揸打又贏
Ebanking no.1

我瞓係張床到已經登記左

幫唔同老人家登記
恒生 東亞2秒搞掂

支銀仲未load到

得一間支那銀行死姐其他都正正常常

唔通信政府個理財新哲學咩

講緊check status呀

睇表交行無俾任何優惠 所以hea做唔奇

唔係呢個呀 講緊翻check呀

超難開

hsbc登記完會唔會有短訊？

行山 禁下一步係冇反應嘅

我無

屌 你試下用平板或電話 唔好用mac

有銀行戶口就唔係拎票啦

行山網上登記快撚到 我用10幾秒搞掂 一諗起啲廢老大熱天時喺出面on99排隊就忍唔住笑

行山20 蚊都無得乞

明白 誤會左，但邊會咁快update到狀態
係都用reference問啦？

冇cap 到number

有咩慘得過屋企人用中銀，比佢追問點解上唔到網填，係咪要去排隊用恆生明明禁幾個制就搞掂

就係用電話

有冇人係要幫屋企人交表 5/7先交得

屌, 又話即時嘅

透過銀行網上理財戶口進行電子登記或香港郵政網頁遞交電子登記表格均會在完成登記後即時收到確認通知

一樣 不過唔cap都冇乜所謂啦

中銀終於得左

匯豐apps 1分鐘都唔駛搞掂

我直情俾阿媽質問點解搞咁耐都未得，係咪我太廢，又諗下自己點解要用呢垃圾銀行

乞兒都無咁仆街，用開行山，今次用美帝銀行禁兩個掣就等收錢

不嬲大貓d野都係登記完冇得check

恆生app一login已經提你登記
禁3個制就登記到

中銀一分鐘登記完
都係中銀好

Citi bank 只要㩒2個制就登記完
快到

係囉, 之後係咪會有confirm

30秒

你部電話個相機鏡頭本身清唔清
如果係舊小小既機可能就碌柒
如果係11 pro都唔得咁你就放棄出去排隊啦

我唔小心登記多一次而家check返冇我記錄 可能reject我申請

恒生幾個制10秒就登記左
有無短訊確認？

其實點check

打手味濃

恒生登記右上角有電話可以打返去check

希望巴打們幫下屋企d老豆老母呀爺呀嫲整
唔好比個d民建聯呃個人資料

真, 一間又拎去選舉

應該未開工更新data?
聽日再問下 我都係申請左但未有記錄

見到苦主討論嚇左嚇, 原來恆生ebank禁個confirm搞店, 咁早起身登記炒iphone咩

2016年立法會選舉真係好搞笑

係 十秒就登記完
不過check 個status 佢話無紀錄 應該未有咁快update

推呢個 我都想知

行山禁唔到下一步：0）

上銀行網站打戶口同身份證

話未有登記或登記正在審批
佢講晒啦

係咪都係戶口收錢，上面有人話拎支票

星期一有人聽電話咪知 洗咩急 咁多人一下登記都要時間既

屋企人冇幫到網上銀行

我幫佢申請得唔得？
要login?

大貓 same

我匯豐手多撳咗2次

我諗無影響既 唔洗太擔心 聽日有人聽電話架啦

支銀開到未呀屌

係, 純粹係快, 但得個reference number, 登記有電話都冇整番個自動SMS好似流流地咁

無. 唔洗咁緊張. 頭先再登入網銀. 話我已經登記了

有啦.
我都岩岩幫我兩老登記了

你登記多次有記錄既話會話你重覆登記

又冇sms send 利，Check 多次又話登記重覆左

係咪都係有番個 ref 同用APP 登記一樣

希望啦 等聽日再check

HSBC 同BOC都好方便, 幫兩老攪, 一分鐘攪掂晒

支銀入到app就快 入app果時load勁耐
電腦網站就一直都loop空氣
手機網站就㩒唔到條款果個tick box

HSBC㩒三個制就完

Boc 方便？支銀咁撚耐都未入到

大新login 禁兩下10秒完成，等睇藍屍排隊

㩒到人都燥埋

恆生同dbs都係禁3個掣 快到好無感
幫屋企人入ebanking仲耐過申請個progress

自膠 原來tick box要睇晒啲條款先㩒到

快到仲諗緊係咪登記左

要授權俾資料政府
都唔知用黎做咩

想幫老豆老母申請應該點做？
佢地冇app，係咪用電腦上返銀行個網就可以？

No one cares

比老母催左成朝
仲未入到

咁事實上佢真係要有你資料先可以比錢你架

網上登記唔一要有ebanking都登記到喎？

可以幫網上填表 戶口一定要佢本人既名

好快 10秒搞掂 sms都收到埋
啱啱落樓下食早餐 見到中銀成班老野排隊

咁快收到sms

恭喜，㩒名咗兩次咪一共收等3萬蚊囉

唔係兩萬咩

銀行今日無人返工

你禁撚on9既
你電話係咪唔上網？網絡供應商無你資料？

你唔用銀行出糧？ 邊間銀行唔奶共？只要係香港做生意就一定跪。洗撚授權先比資料

連登仔真係好撚on9 以為自己好撚醒。

今朝7點幾登記咗，但仲未收到sms

再登記過囉

我屋企人嗰間一定要登記咗網上銀行先得
中信國際

唔係恆生 但無即時sms email confirm
都諗係咪真係成功

眾安1000 我黎喇

渣打 算
唔用中銀

吓, 我唔係WOR, GOOGLE完BOC CASHOUT, 之後彈左銀行嗰頁, 一禁就登記到

呢d冷門中資行連優惠都無 就知無心做

中銀load極都load唔入 然後一開VPN就入到

應該咁講 政府要查一個人，洗靠你果份拎1萬蚊果份form👽

係喎 但中銀個網入唔到

屌垃圾支銀

講到popo爆你門要你授權咁

點解大家咁心急
唔講仲以為呢一萬係先到先得

最後靠部 iPhone SE 嚟申請，終於 pass 到，希望真係開到
用咗 4 部 Android 機都唔得，包括 S20 Ultra

真係睇it狗技術

我唔心急 我屋企人催到我急

垃圾Boc

有無人用中銀登記收到Sms
幫呀媽問

好L ON9 CITIBANK果段垃圾聲明 用曬英文WEBSITE 加 拉到落最底都按唔Q到
少少事都搞唔掂 CITIBANK做咩鳩阿

咪係囉，用 Android 機完全做唔到網上開戶，搞到要我洗咗部 JB 咗嘅 iPhone SE 嚟整，IT 狗搞咩

交通銀行好似連登記系統都未有

但係點解入唔到恒生ebanking

無知一問 銀行編號洗唔洗入
恒生網站登記

好彩我冇呢個問題
屋企人講咗句 係喎今日有得派錢喎
跟住就冇咗件事 完全唔急

我 app 無
兩老 網站 都無

登記左
ZA

死晒ser

我電腦用chrome上你試下 岩岩勁順 冇lag過

你都好撚on 9 喎
一啲邏輯都無又懶醒
iq夠唔夠手100?
有晒資料你仲駛登記?
直接手查你有咩戶口派俾你咪得

要填
1. 戶口號碼
2. HKID 頭4位數字
3. 手機號碼

得啦 我搵到原因啦
班ON9 IT用IE SET個網站 CHROME唔支援 你用番IE就會登記到

人工同human error一陣又搞多個department出黎又黎天價行政費
又有人嘈要入個間銀行唔係呢間

citi係咪要網頁

想問要咩資料登記? 銀行同政府無你資料??
身份證頭3個字 - 銀行本身有
電話 - 銀行本身有
銀行A/C - 銀行本身有
你個腦係咪入水丫..禁撚蠢既.真係要查一個人.要派一萬先起到底?
你唔係扮蠢..係真係好撚蠢

支銀load咗半個鐘終於load到

好耐冇見過你

仲有冇做閪熊

你唔好係兒登懶醒啦
佢有講淨係拎你登記啲資料?
佢隨時拎得駛鬼你確認?
係咪平時俾人鬧死蠢鬧得多上黎拎優越感?

其實間間個 ebanking既介面都差唔多
間間都5秒左右就搞店
好似發現新大陸咁

我用Chrome無問題噃

On9,我有三間銀行戶口，唔登記9知你要邊間銀行收？弱智到

又話 10 分鐘內完成開立戶口，結果等咗一粒鐘都未有

咁撚趕做乜鳩，又唔係先到先得
洗唔洗凌晨就登記

我咪話要查一個人 洗撚靠一萬先起到底咩
報稅果D仲detail 啦...
之前8達通拎資料去賣有無經過D市民approve丫
中共要一條友資料 港共可以唔比咩?.會查唔到咩..
用下腦先講野啦..你唔係蠢.係好撚7蠢..唔係扮

有冇大貓撚打算賺埋佢個一個月十厘息呢？

中國渣打銀行 好暢順

Za bank 600

失蹤左/死左冇人知果D點計
香港平均每年都有幾百個失蹤人口搵唔返
一陣派多左又屌 派錯銀行又屌
一陣有D人冇派又屌
咁梗係跟記錄派
有咩問題都可以check返記錄
冇得瀨

呢間野真係柒到暈
咁大間銀行仲衰過啲銀行仔

10%年利率 要除返12

84蚊囉，夠食兩個M記加大

$5000 612
$3000 立場
$2000 黃店

知唔知係咪要中晒嗰兩個requirement先至有1000？
如果淨係要嗰$600得唔得？

冇問題
申請到
但冇sms

原來咁多1955年老野

網上登記 都要7/8後先派

完左喇，11000 個活動
而家係新開戶有300蚊

本身用中銀見佢話要咩登記港完儲蓄户口見佢話要收息

恆生先咁煩 無網頁登記 一定要登記ebanking

如果之前申請咗want11000呢

無 正係網站話 已登記
記得cap低相

邀兩手足送$400，被邀要入$10000 去佢銀行
先可以拎埋剩低$600

手你老母咩
出賣就係出賣

登記左二間銀行
等睇二邊都收唔到錢
GG了...

想知會點搞

所以我想問下你可唔可以淨係要嗰600唔要嗰400

有無人兩間銀行都有登記

應該可以

又一件on9仔衝出來7

玩完

唔得呀

一定要完成首個任務先得

以為佢講要400, 唔要600 Tim
sorry

美帝citi到而家都係login唔到

等收兩萬喇

唔撚係呀

用緊行山但好似無乜so
未有hsbc戶口想新開戶
佢個手機申請完仲使唔使落行？

啱啱打咗去問佢話去到7月3號之前都仲可以

唔識打日子？

如果手機申請完仲要落行，咁不如直接落行搞

Citi app 30s

登記完唔記得cap圖

博佢唔check，兩邊一齊收錢

App有咩 邊到撳

Citibank要用firefox先click到個同意T&C
Chrome, ms edge click唔到

我都係

連登真係好多弱智仔
真係頂唔順見到咁多戇鳩仔以為自己好醒嘅

睇呢個post發現原來有好多人仲用緊支銀
或者應該話支銀仲係佢哋嘅首選

早上
一開就申請左

口裏說不但身體卻很誠實

連登總有一班戇鳩仔係咁
好撚緊張啲錢

我都係咁 咁登唔登記好

今日打電話去係咪冇人聽

話今日唔係工作日冇人返即係要聽曰先check到

Citi我打左去問

原來用chrome，要用第一版右上角「有用連結」條link入去，否則㩒唔到個制。佢話工程人員整緊喎

我擒晚2/3點睇住波，幫自己登記又無事，今朝幫老婆整先遇到問題，唔知係咪太多用想lam佢個$68，隊爆左server

渣打又贏

有啲仲話Boc/中銀好快呀之類
我就話支銀幾快都唔用

利申 喺支銀有戶口 但唔用又特登唔取消
增加佢個服務成本都好

我燒俾你啲陰司紙

衰多手 好驚唔派

屌你citibank幾撚時搞返掂佢呀

會收到sms架？

入個身份證電腦check